雞蛋對高牆

成日都話雞蛋擊向高牆，大家預備好雞蛋未?